我係摩星嶺，我想點先見到鬼？

乾坤一開

開唔直播

牛眼淚

幾千咁羅，最緊要大家happy

真知我心

李思德林得唔得

三七氣流一轉！

幾點開，會望下

你去錯地方啦 摩星嶺其實無鬼 蘭桂坊先最多鬼

三染氣流

我窮呀嘛

有就理，落去做做ghost buster

咁巴打有冇賴過嘢

等直播

會唔會通頂都未到

biohazard

人大左真係唔會再信

[url]
[/url]

見你老母